估唔到gem超越埋張靚穎！！

奶共雞 算啦

呢年半一句政治都冇提都屈人奶？

屌得後生最多既係香港藍藝人

咪又係為左賺錢
算9數啦

兩個都係鳩叫
不要分得那麼細

張靚穎去撈埋rap，做多咗

係

睇下

吳亦凡呢d先係 rap

想當年成班香港老屎忽連埋d傳媒恰尻佢 佢先走番大陸架

當年都好鐘意佢
到依家都仲有聽佢以前既歌

頂唔住香港藍屍文化

NONONO 佢自己都話左啦
佢細個果陣其他所有野都交哂俾峰鳥幫佢搞
係峰鳥好多野都處理得唔好，例如媒體關係

講真唔係得香港，連大陸果邊都有得罪某D媒體。

好屈

應該係怕左香港d娛記

真係睇住佢不停進步, d高音真音真係痴撚線

返支那發展咁多年 係咪應該要讚返佢呀on9

半年? 佢而家半條命都係大陸啦

邊撚度超越啊, 你傻咗?

呢個邊個來 仲勁過gem

詞都唔記得喎

唔記得詞同實力唔掛勾喎
咁你不如話記性超越

點解硬係有陣柒味

連登仔愈排斥，Gem 只會變得愈強大

天后級 詞都冇準備 flow又唱唔到

同gem比太大分別

百年沉睡的公主
為了夢掙脫現實的束縛
她不願背叛自己許下的承諾
她不願過著沒有夢想的生活
她能否別忘了我

初心就係做好音樂

咁多年都冇忘記過自己許下的承諾

依然都係初出道既gem

成日鳩叫,仲煩過窗出面D咕菇固

上熱門，gem準備要被連登仔圍屌了

無得屌既閪是臭的

你講得啱
GEM根本就係大陸人，邊有邊藍定黃可言

拉

你有能力賺既話你賺唔賺先
唔好講到咁清高咁喎

人地好早就做左中國歌手

我唔會 唔好意思

佢賺唔到實話唔會
如果多錢賺一早仆左返去

收撚皮啦好嗎

乜撚嘢歌嚟咁撚難聽嘅

大陸歌手gem !
咁樣咪唔奶共囉

香港人少聽 auto tune

聽auto tune聽氣氛者

佢都真係不停進步

改變左個唱法 新專輯順耳好多

其實無過咩gem講政治
當年出道 的確係被人恰 所以走
林峯是但唱首柒歌都拎金曲 on9到
仲要香港娛樂記者咩質素
真係純抹黑 無野都吹到有
落街買串魚蛋 都比人笑窮 撈唔掂
搵食姐 犯法咩 又咪係大把黃 做政府 中資工

唔係我style

雖然好舊但係我好鍾意呢首歌

香港無珍惜過佢
佢紅左先當佢寶

加拿大電鰻？

樓主係唔係果D屋邨新移民

我個人感覺係
佢由 鳩叫>超級鳩叫>開始識投放感情>到依家d歌係真係順耳

個首句號同埋很久以後loop左好多次

嗰陣仲得罪咗甄妮 係咁比佢狙擊 真心慘

但佢想同梁振英講聲加油喎

有實力既人俾人恰又真係要搵出路

個垃圾樂壇見高拜見低踩 呢啲位我撐gem 走人

到佢有今日成就 佢都仲肯返個垃圾tvb乜鳩50年唱下歌 算係咁

逐條片入去dislike紅色滲透

無可否認 skr帶動氣氛係有一手

又玩得

你冇睇

大碗麵？想笑

欣賞你冇能力又企係道德高地

其實唔比你訪問，同飲水思源有咩關係

你話大陸記者有特權都仲有得講

支持GEM，一直有聽佢啲歌

咁你又放心，佢依家係大陸紅左
香港人都一樣無當佢係寶

其實香港有邊間公司無賺過大陸一蚊？有能力賺大陸錢，點解唔賺？

確實有歡樂氣氛

話時話今季可以喺邊度睇, 好多都block左

愛奇藝囉

唔知點解我喺屋企睇佢話所在地區不能播放

台灣愛奇藝喎

呢套野睇參賽者嫁咋
根本咩導師都無分別

飲咩水思源
老奉揍你班娛記咩
香港人趕完佢走叫人飲水思源？
佢仲住喺香港算係咁喇

點解可以成首歌詞唔記得晒

咁佢之前去nasa表演嗰陣呢

支那新說唱 不了

睇返個市場先啦佢開紅館爆曬㗎傻仔
冇人當佢係寶紅咗之後大撚把人當佢係寶啊
又係一個代表晒所有人
我有聽佢歌 但從來冇支持過佢實體版任何野
例如寫真 DVD VCD電影 演唱會 都無買過

唔關 auto tune事啦
呢首真係難聽

係香港人對佢唔住姐 無得怪人

收皮啦飲水思源

成個廢老藍絲咁 中國人 要愛國呀

憑咩野飲水思源你恰鳩人 仲思源？

無唱你已經算俾面啦 又唔諗下香港啲娛記咩野質素

差不多姑娘 d詞好屈

你話的士陳件垃圾就話啫

GEM的確係香港人走寶喎

因為以前08,09年果陣唱歌都睇天份，無乜人識教唱歌，好多都係靠自己摸。係到近代好多科學嘅唱歌方法開始流行。gem 好明顯係跟左個好識教嘅老師，加上佢本身天份已經好高，後天再努力學唱歌已經屈曬機。

咁你要去睇下現場演唱會了，的確好堅

你真係覺得香港主流民意係支持佢?
容祖兒都開到成20場紅館啦
佢又好寶咩？

香港人當寶我覺得陳奕迅算係一個
其他難講

circleDNA煩撚到仆街喎

佢爆schedule? 有咩咁忙？

sorry reply wrongly

大陸歌手

好撚尷尬

賺咪賺囉 點解要講咁撚多野

佢之前不嬲係香港叫紅
香港俾唔到咁多錢佢啫

不了 比較喜歡其他女明星
佢成功係佢叻

真係好撚難聽

請問容祖兒開到20場紅館
又係爆嘅咁樣都唔代表多人支持係代表乜嘢. . .
統計學我唔係好識不如你教教我. . .

張靚穎正好多......隻腳

唔識rap都做到導師

其實係，本來係香港出道紅唔起
之後成個事業都係大陸建立
根本完全係大陸歌手，唔應該當香港歌手

張靚穎廢到
歌詞係diss自己
如果自己作 點會忘詞到咁
9成9唔係自己作

gem

李宇春好好多

連登仔真係怨婦到
音樂台想討論下條女唱功都要政治審查

咪係，人地賺到係人地叻女啫，咁都要屌
咁唔通美國企業賺大陸錢又叫賣國咩

true

Gem 早期仲同大J 拍片

我覺得主要係咜咤單野
雖然佢係串
但其實佢講得無錯 香港樂壇真係沒落
香港一班以己度人嘅廢老
最記得藍奕邦果句 藍uncle等左8年先拎到第一隻冠軍歌
香港根本係埋沒人才嘅地方

不過佢奶共就算鳩數啦

張靚穎再唔生仔就老咖喇

當年香港都叫唔紅？ are you sure?

最後生上紅館

佢能力係真係有
當年都好多學生鍾意啊漿
係佢前經理人做臭佢姐
出曬名態度惡劣架啦
好少可會有一個藝人被大大小小唔同立場既媒體一齊追擊
都真係經典

依啲大陸節目假到仆街
係youtube望到啲highlight，集集都有啲套路
無一集係正正常常rap
張靚穎都似係安排好佢出醜，之後再表演就形成個反差咪同以前潘偉柏話忘詞等gem 救場一樣咁假
錄影節目真係失準到咁都可以嚟多次啦

無可否認佢係全香港最唱得既歌手 （包哂男女）

哈哈，係

另，佢上我是歌手時，嗌歌嗌到班觀眾同主持

都認同

但張，佢完全唔o岩唱hip hop /rap

上呢個節目到引負評攪笑

柔和慢歌我鐘意janice同林憶蓮多d，快少少有節拍d既我都會揀醬

G.E.M.根本好撚屈機...

你工作唔賺錢，為興趣ka？

Gem同張，同場合唱，呢d真享受

張無啦啦上去玩hip hop就

冇出名女rapper

佢細妹黃到金 佢一路以黎無出聲算喺咁

gem留喺香港只會變過街老鼠

大陸show 你可以話好假，但娛樂性點都強過香港，比拼嘅野可以好專，跳舞有，比唱歌又有，呢幾年hit 都係得全民造星，但仲假過大陸la

不過我唔睇大陸show

駁唔到

佢最好問下佢老闆有冇賺大陸錢，有嘅話唔該辭職

肉酸死窮撚

其實上當年gem因咩事比傳媒針對

再加上佢果時先得個10幾歲 前經紀人得罪晒啲記者 係香港做咩都死

唔知仲以為香港娛記捧紅佢

以前TVB啲綜藝節目真係有創意有效果，依家睇返都覺得好好笑。
相對依家...真係咁搵返以前啲倉底貨嚟攝時間，黃金時間就買大陸劇頂...

推完老蕭
今次推GEM????

唔換L埋個名先